% ### START of subsub Podnosenje izvestaja o aktivnostima korisnika
\subsubsection{Podnosenje izvestaja o aktivnostima korisnika}
\begin{itemize}
\item Kratak opis - Analiticar koristi posebne alate uz pomoc kojih, na osnovu korisnickih podataka i podataka o aktivnostima korisnika, vrsi sakupljanje, analizu i izvestavanje podataka u svrhu optimizovanja i unapredjivanja sistema.

\item Učesnici - Analiticar (Zeli da ima pristup bazi sa korisnickim podacima i bazi za pracenje aktivnosti korisnika (AnalysisDB),i pravo da ih pregleda)

\item Glavni tok (glavni uspesni scenario):
	\begin{enumerate}
	\item Korisnik pokrece poseban program za generisanje izvestaja.
	\item Sistem prikazuje korisniku paletu alata za prikazivanje podataka.
	\item Korisnik na osnovu baza opisuje podatke koristeci alat po zelji.
	\item Sistem nudi korisniku da trenutni rad sacuva u elektronskom obliku ili odstampa.
	\item Korisnik se opredeljuje za opciju i zavrsava rad.
	\end{enumerate}
\item Alternativni tokovi
	
	\begin{itemize}
	\item[a] Ako u bilo kojem momentu korisnik ne moze da pristupi podacima:
		\subitem Salje zahtev Administratoru za odobrenje prava pristupa podacima.
	
	\end{itemize}
\end{itemize}

\item Dodatan opis - Korisniku su na raspolaganju razni alati za prikaz podataka kao sto su grafikoni, histogrami, tabele, tekstualan prikaz podataka i drugi.

 
% ### END of subsub Podnosenje izvestaja o aktivnostima korisnika